請支持拜登嘅人入嚟！

想知點解你哋覺得拜登上台對全球有利
因為侵侵啲支持者佢地講嘅原因都好蛋機會聽到
但好少聽拜登支持者講支持拜登嘅理由

登粉答得出嘅只係反侵
答唔到敗登上台嘅好處

我真係想知道點解支持拜登
好似都係冇咩佢嘅支持者講

我聽過嘅係拜登上台，先可以令歐美合作抗中
但...就已經一齊同中國合作
歐洲簽歐中協議
美國忽然煞停三隻中資股嘅除牌

民主黨才是真民主美國

開得咁嘅po證明連登仔唔配有民主

你話拜登舞弊都好啲

宜家你為左私利否定左人地個民主選舉

你識唔識字？

有冇支持者講講

班友懶係眾人皆醉佢獨醒，撚有兩黨共識咩，民主黨奶共就有

冇登登支持者？

民主小清新

咁耐仲未有人答到

拜登都會制裁中共
甚至仲勁

呢番說話你係認真嘅？

可惜香港人已讓拜登失望，一開頭就唔應該支持trump

點解呢？

佢係想制裁中共，但會搵盟友搓商，萬一日本嗰啲淆底...

但歐盟都唔聽佢講啦wor

澳洲唔聽佢講先仆街

其實好似生活忙嘅人一般撐登

乜春私利?

個個似你逐個post計錢?

咩叫生活忙？

何必衝出嚟浪費ac呢

唔用腦
靠媒體餵食嘅人

多姿多彩 都市人民